點知啲街貓有冇人養開

唔驚人就算無人養都有人餵開
你無啦啦捉左返去養其他人都會擔心

樓豬一係等多幾日
搵下咩人餵開隻貓
同餵主講聲 再帶走隻貓

我唔係成日見到 我日日返工都行經個條巷 但淨係見過呢隻貓1 2 次

由得人地逍遙自在啦

條巷係咪好斜的
好似認得佢

唔驚人多數係人放養啦

放養=是不想負責

唔係 平路黎

其實係 佢訓係馬路附近好危險 如果係鋪頭貓 夜晚都應該鎖返係鋪頭囉

見過外國有人拎咗隻街貓返屋企
但係唔知係咪有人養開
佢就印poster 隻貓樣 同自己contact 有人養就比返人

我諗住再見到嘅話問下附近啲鋪頭係咪佢地嘅

整個狗牌放係佢條頸到 加個contact
一段時間內冇人反對咪自己諗掂佢

乖成咁一定有人餵開

咁唔出奇 但未必有人養

咁人一樣有可能被車死
你寧願被困定出街?

貓邊會咁易俾你戴頸圈

其實冇人知隻貓想唔想做流浪貓如果你咁講 樣樣動物都唔應該養

若有人係放養都會預佢走咗去架啦
你放個籠係度, 佢肯跟你走, 你咪拎去養囉

佢肯比你抱嗎 其實我成日執到街貓
如果隻貓肯跟我 我都會執
好過比痴線佬執/街童虐待

我認得果隻貓就係超細膽同驚人
如果唔係已經救左了

琴日趕住返工 摸左幾下就走左 睇下今晚個有冇係到

g持 希望你救到佢

做咩係都要捉人去坐監?

你個人生係坐監 唔等於人地都係

隻貓本身自由自在
你就為左自己困住佢 唔係坐監係咩?